[今夜大家屌是韓國人！！！] 大韓民國足球隊免兵役慶祝區

今場韓國體現永不放棄精神 技術性擊倒日本 已經洗脫咗02年既黑哨醜聞

PS 垃圾日本狗真係好撚賤 好心你地冇兵役就咪踢到咁chur啦 追撚含咁 完全係損人不利己

喊左

班死日狗去晒邊